iPad 連動ps4當mon玩？有冇人試過？

借問點做到

有個連動app

on9
Android先得